曼聯踢快樂足球？看看山齊士同拉舒福特…

足總盃曼聯2-0擊敗雷丁，在比賽中出現許多有趣的畫面。比如說山齊士被換下場時，直接坐到蘇斯克查主教練的位置上，拉舒福特錯失單刀，有球迷調侃稱曼聯開始踢「快樂足球」了。

山齊士在第64分鐘被換下場，下場之後他沒注意直接坐到主教練的位置上，這時蘇斯克查還站著指揮比賽。他回頭一看，主教練的位置被人「篡位」了，蘇斯克查只能笑著拍了拍他的肩膀，這時智利人才意識到坐錯了位置，起身坐回球員的後備席

在場邊曼聯歡樂不斷，在場上球員們也決定將快樂進行到底。第90分鐘，雷丁後防線上出現重大失誤，拉舒福特攔截之後形成單刀之勢，他趟了幾步並過掉門將，但想射門時，腳卻踩到球上，連人帶球直接摔出底線，奧脫福的七萬球迷看到這一幕也只能哭笑不得了。

在今年俄羅斯世界盃的賽場上，英格蘭隊由於經常錯失一些匪夷所思的單刀球或者是空門，被球迷稱之為「快樂足球」，在這場比賽中曼聯真的被「快樂足球」附體了。

單刀唔入都可以叫快樂足球
咁莫拉達直頭係專家

有無睇埋最後果句架

有無gif

J到痴左

仲有Jones

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

收嗲啦柒頭

你咬我食?

好尷尬

你碌撚縮入去都好撚尷尬